我個鬼佬同事今日係咁同我講Ching chong ching chong

俾我打撚到佢仆街

咪撚戇鳩啦

係唔係你個名叫ching chong炸